
Мода — это пустое! 
Будущего достойны 
Мы! Молодые и злые! 
Свобода в основе устоев 
И закаляет героев, 
Они — Молодые и злые! 
Скажите, что с вами?
То лед, то пламя! 
Вы — Молодые и злые! 
Время рушит грани, 
И на вашем экране 
Другие — Молодые и злые! 
Молодые и злые — порваны крылья, 
Бездна, где сказки не становятся былью, 
Где деньги — пыль, 
И порция свинца 
 Как песня для ледяного сердца! 
Где ночь гравирует иконы заборов, 
И все решают патроны героя районов 
Выдвигают свой протест 
Против воли небес, 
Против морали, 
Которой учит отец! 
Нет мест чистых 
 Ночные выстрелы, 
Делают восходы красными 
Фонами приставы, 
Пусты грезы, 
Немыслима злоба 
И лишь она 
Продолжает брать жизни на пробу! 
Так учили нас с детства — сам за себя! 
Не бояться последствий — твердо стоять! 
Если есть у нас средства — звоним друзьям, 
И пускай — мы не получали наследства! 
Месть подаем холодной, как известно, 
Причем вместе — врагам приезжим и местным! 
Здесь самое важное — быть честным! 
Моральный облик — это не наш проводник! 
Если жить — не в горе! 
Бить — до крови! 
Любить и спорить! 
Крушить и строить! 
Джип — Land Rover 
Влип — GAME OVER! 
Нас не исправить и не остановить! 
Время рушит грани, 
И на вашем экране 
Другие — молодые и злые
